★藥房現"口罩山"多買有折扣

新型冠狀病毒肺炎COVID-19疫情持續，不過搶購口罩等防疫物資情景不再。近數日疫情開始減緩，今日（12日）在銅鑼灣和旺角一帶觀察，口罩價格已大幅回落，長期缺貨的兒童口罩亦有大量供應。多間藥房外貼上「清貨大減價」的字句，買兩盒可省5%至10%；港間藥房推出港產口罩，記者發現銅鑼灣的售價，比旺角一盒叫價300元便宜約50元。

澳洲口罩?
澳洲人自己都買唔到，呃鬼

係就賣平啲啦

Made in china

依隻唔係大陸罩黎咩?

個gif好長

300蚊2盒都未必有人買啦
多左人屋企係夠口罩用
仲愈黎愈多口罩廠生產口罩

全部都係大陸罩
附送精美印刷A貨各國口罩盒一個

蟹曬貨
一盒50片口罩 170元已係最盡

蟹蟹蟹蟹蟹

邊到有原片可以睇返

一隻去左邊？

好多支那假貨來
要咩盒都有

第一次睇

多來多買多慳

創世紀？

支那所有廠都轉哂整口罩
貨就大把 問題係quality啫

大時代

日本罩 KF94 3M罩

有錢使得鬼推磨

咁多大陸口罩

lm

蟹啦 大陸又玩加油站果套 巨貨

關公大戰外星人

300 蚊兩盒，正貨我想買

唔要中國罩，其他3E齊，level 1的

150 盒我想買

幾錢？200 蚊盒我買，日本罩

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

你見香港一鳩樣
不過而家仲可以出口外國
如果外國都搞掂就

自己跳落去

疫情完左

口罩都唔洗戴

想搵200一盒係有Pfe個堆認證
周街都係無標簽/殘體唔敢買

有鬼用咩, 都係炒價 , 3.8一個

藥房買得既都唔知真定假

係俾秋官掟落街

呢d山寨罩前排有線check完得10%阻隔,夠膽死賣2舊

30同你收咗佢

左邊USA係真野定假？ 我見有d白色有d藍色

咁大貨都要賣成200蚊，咁我點解要買你

食屎啦藥房狗
全部都假口罩

真口罩貴啲我都買
dllm 成班賤種賣劣質口罩 我一毫都唔會俾

我而家唔撚再信藥房d口罩

我估100%唔係美國製

倒貼俾我都唔要

如果係真日本牌子實有人買

我仲有50隻N95，開始後悔，實用唔晒，唔會再買

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

有pfe bfe我200蚊幫你買又點話
但你班垃圾賣埋d垃圾都要200蚊
撚有人同你買咩

藥房貨無乜購買意慾
太多黑心作坊出貨

d口罩假嘅，搵鬼買咩

早排 成街都係用呢d，當時你唔買，連罩都冇得你用

咁貴

美國 , 澳紐好似都唔會出獨立包裝口罩 , 會俾環保撚屌

之前我仲用炒價買越南

d濕鳩不知名牌子仲賣$150以上

搵鬼要

made in hk即將到來 支那假貨出現拋售潮

賣50蚊一盒佢地都有錢賺

50元盒

我問過
佢話班分百美國貨
不過冇認證同埋
冇寫產地來源jer

卓悦果d都係200有找

全部支那製買唔落手

Pascal's triangle?

不要香港O1啦

本地製有政府資助賣3舊水一盒

冇起藥房買過 d不知名牌子仲講到同心抗疫咁

得返 4 宗了 啲口罩留返畀佢地自己用

日本台灣香港大陸都大量製造口罩
之前炒價買返黎囤貨果d好on9

屋企好夠貨 佢唔落返100$一盒我都唔撚會幫襯

尋秦記好似係

藥房狗要燒口罩了

丁蟹都算唔話得，掉個位咁靚，劉青雲應該好似MJ睇戲個樣先啱

咩USA mask canada MASK 印住係封面既我覺得一定係假
大陸閪知大陸貨冇人就大大隻字印住話係美國製 等人放低戒心

呢班仆街藥局屯撚左成堆貨,而家見中共開始推返平口罩驚自己變蟹,急住推返d屯貨出黎清倉

香港口罩又呃人

依啲係唔係早排外國退貨嗰啲嚟

陣間話USA 係牌子名

世紀之戰

藥房好多假房
幾舊水賣俾你
分分鐘淘寶野黎

藥房賣得多數係流野
比成二百蚊買呢d垃圾罩

我屋企d口罩開始用哂
有冇市面上邊款推介
行過間間鋪既口罩都係果幾款
唔太敢買

如果真正美國貨
d仆街藥房點會賣咁平

印個盒話 Made in Greenland 都得啦

百佳屈臣有就買啦
藥房街邊果D真係10間10間都係呃人

個盒真係印乜都得!
都係睇邊個賣最實際

哈

藥房不了

澳洲人有都唔會買啦 佢地話有病先戴架

啲垃圾假口罩低唔撚過1蚊隻都叫貴價啦
入咁多垃圾

個盒係澳洲出產
你誤會咗啦

有線咪踢爆過
藥房有隻200 -300 蚊 話日本野 點知人地話無賣去香港
成班7頭 排隊訂以為日本野既大陸貨 笑撚死我

點解賣去外國?

倚天屠龍記

會唔會淘寶盒？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

喺街見平極都係得Sensi
留意有好多日本假口罩

咪係，日本貨邊有咁平

世界末日啦

希望大家一齊抵制垃圾藥房狗

金裝四大才子

個確診數係咁跌
仲諗住炒得起
汁柒晒佢啦藥房狗

我就係話lo, 有200 蚊盒日本罩會想買

上面成班連登仔話200 蚊盒都無人買

4月尾開始大量港產口罩出爐，到時肯定推到連3蚊一個罩都守唔住。

前日行過花園街有間賣350/50個
日本字包裝，寫齊bpvfe
有d心動想買
但理性話我知係有伏

沽空口罩

FB買嗰d最on9，得張photo，仲要過數先，又唔知幾時有貨點交收

d on9買左仲 show off話自己識上網買，洗鬼出街買

（早2個月Lihkg大把呢d人）

油麻地最平120 支那

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

有無圖，想 check 下是否日本製, 日本公司中國製或是假貨？

之前在日森買左呢盒，一打開就是湖北製口罩，有效期為「至疫情結束後 6 個月內」

藥房多買假嘢 平時見到都冇人買

正品點會唔寫來源,正一ON9
100%大陸假貨

最近各國都話收到垃圾無用口罩 要彈番轉頭
然後香港就突然出現一大批不明來歷既口罩
大家估下兩者有咩關系?

假貨當然大撚把

有線新聞 布口罩過濾效能 80% 藥房散裝口罩 過慮效能只有1.3%

自己諗下

「至疫情結束後 6 個月內」

一定係買大集團
藥房真係9成9係大陸假貨
俾歐美彈番轉頭果堆就係依d
好似之前now播出黎果d假貨咁 有可能隔到既 不過有風險 你自己諗諗

蟹了

藥房果D所謂美國澳洲加拿大口罩,
我懷疑根本連個牌子都係作出嚟,
連假貨都唔係,
係支那劣質口罩是但印個盒扮外國貨

咪咁天真，賣得果幾千盒鬼夠幾百萬人用？仲有班囤積撚未計

華潤堂算唔算大集團
雖然係藍
今日見樓下間有賣中國制口罩

我屌 我由上年十二月到依家
係Melbourne 都搵唔到一盒made in au既口罩
香港竟然有 wtf

覆錯相

一睇就知假啦 點會大大隻字寫住USA

呢套真係經典神劇

根據當時編劇講呢套大時代原本有三個版本
其中一個係大亞灣核電廠事故
但最後就選擇咗股災嚟做故事背景

而丁蟹呢個角色，其實係影射緊支那紅衛兵

之前日森買都至少七蚊個仲未計運費
二三百蚊一盒真係無可能

而家連七仔都有少少賣，不過都係炒價

冇撚錯

個盒面印澳洲炸

由班人啦，戴到個咀生野佢地咪知死

prc

咩獅子山口罩同口罩博士係真定假？

之前二三個月 香港人好多都係靠呢d劣貨頂住先

都有d效果，好過冇

全部大陸假罩賣50佢都發到豬頭

BEANI官網係以下呢個：

睇佢網頁係整大肚婆同BB用嘅嘢，冇整口罩，但yahoo有口罩盒相。
你可以去佢官網問。

卓悅之前呢度爆過懷疑賣假貨
卓悅前幾日賣嗰啲口罩好似Daiso 依家佢Facebook係咁比人轟炸緊

講假口罩係有線，唔係now。

好似係肉蒲團

我樓下有間藥房賣100蚊一盒日本口罩（不過限購）。之後我上網查過，個盒係真野嚟bo

有線有拎埋去大學度驗，過濾率都有98.X%
我估係啲大陸人喺廠度偷啲過唔到QA嘅老鼠貨嚟賣
分分鐘個盒都係真

只有印刷是真的

香港邊間咁快有口罩現貨賣csi除外

獅子山未正式推出市面。

而家好多made in Hong Kong口罩真係小心。
好多得個盒，要比咗錢幾個月後先有貨，FB冇廠房相，又無test report。

都唔出奇嘅 唔好低估左香港炒家囤積嘅力量
之前外國覺得唔需要果陣 外國啲貨比人買曬

秋官----回到未來第九集

坐等口罩平過廁紙

蟹撚哂

蟹貨

口罩囤積係極之傻.....依家有價要賣...

全球都開行火力做。又唔係要咩特別原料，唔需要太多人手，機器重不停生產。只會越黎越多。

但日本牌子就依然會有佢優勢

皆大歡喜時裝版

炒狗就抵死LA

天價死蟹貨想揾人接火棒?

無良藥房扺L死

告唔告得入佢地囤積口罩？

告D咩

個名叫澳洲啫，“澳洲” 口罩

但扣除消耗量都係唔夠，支那既假口罩唔計產量

level I：100蚊盒，
level II：200蚊盒，
level III：300蚊盒，
大陸貨：50蚊盒！！

真係正規有pfe多多都唔夠

未有事個陣一盒口罩都係50蚊樓下之嘛

仲記得

散裝$1 個

盒裝（獨立包裝）$4X 一盒

無事時，0.3一張都有賺，有事時3蚊都話蝕賣

錯，係大陸貨repack做美國lv3，350蚊盒

賣廿蚊一盒咪算, 遲D屌你無人戴怕焗你就仆街

gphone 嗰個幾好

成堆蟹貨

$300 買一送一 包送貨到屋企可以諗下

要mark低邊啲炒過 將來清算用

靜係知黃店有得買
邊到可以買到

派返貨俾外國, 我哋都可以學支那做救世主啦

周街都係蟹貨

藥房狗底死

係唔支那中國全球搶購嘅22億隻口罩嚟?
做個現代好公民,快向FBI舉報.
唔係港人炒賣口罩,係支那中國藥房佬夾埋中國人炒架.

金瓶梅之四下才子。

咁撚多假貨
又唔見日罩減

再隨機加送各類病毒，由大獎武漢肺炎到安慰獎流感都有

係" U Stupid Ass"

fb好多都係藥房散貨

仆街，口罩山阿，大貨到啦

剪左?

街邊藥房仲有無真口罩買到

支那黑心工廠復工

又唔係咁講
佢哋都唔想

好撚多支那垃圾口罩。無人要拎黎香港呃鳩人

用左咁耐
都識點試靜電布

都唔知真定假，賣幾平都無用啦

幾千盒??你計下個量先啦,全部都講緊日產10個,有十幾間廠搞緊,淨計每日產能已經係過百萬.而且或者你唔知大陸而家同香港一樣係全民開廠整口罩的.我公司做採購,基本上單係廣東都有十幾間廠排住隊諗辦法賣貨去外地.每日都有新生產線落成,而家炒熔噴布好過炒口罩多多聲,早兩日D供應商先又加價.但罩價已經加唔到了.除非你係本身做開出口個D高規格廠商有齊晒證書可以去歐美,低規格個D已開始惡性競爭了.

本身40蚊一盒 變300蚊 再跌到250蚊 叫崩

愛回家嚟

歐美彈返轉頭的中國貨

我會叫人買 中國製造

因為我係愛國份子

Superman (hk version)

咁貴不了

大陸貨會唔會武漢用過重用嘅？送俾美帝用好喎

我都係
perfetta 個款話係越南頂級口罩
但屌佢老母，條鐵無力既，根本襟唔實

留番嚟做定期啦dllm

俾盡$120/50個
多一蚊都唔會買

大陸連探熱器都可畜意做假，重唔洗被拉，以後(中國製造)真係嚇死人

價錢平又點？一味講減價，有咩實際意義？

而家係信心問題呀

寧願幫襯HKTVMall、阿布泰、屈臣氏，都唔幫襯呢啲無良藥房。

如果真係正貨三防,我唔介意貴買
問題係呢D罩係假野

若果你諗起個口罩係病人戴過嘅，唔洗錢都唔敢戴

最近突然多左超多大陸口罩
間間藥房都有大貨
賣200蚊樓下
個盒用繁體字

Spiderman

我用落幾好喎，師兄邊度買

莎莎3舊水Level 2個隻
所以應該唔係假貨
巴打唔覺條鐵真係好廢好無力咩？
根本襟唔實會彈返起
塊面上面漏晒喇

5月都通關啦
0確診驚閪

澳洲口罩係咁既

我又無喎，可能我唔係莎莎買，直接越南運

你係level 3獨立包裝定level 2個隻？

level 2 白色有印

係咪歐洲D退貨再包裝呃人買呀

香港人真係好唔信大陸貨
3折再叫人諗啦

唔會再信啲藥房
啲救救仲塞起櫃底

190都係炒價嚟

咪撚買 等班仆街炒燶成手蟹貨

如果日本口罩實仲有人買，見到呢啲不知名牌子點都有戒心

分分鐘已經圍返本，呢堆真係呃水魚賺多幾手

唔去藥房買罩是常識吧

全部支那制

包青天

早排先講乜牌子嘅盒大陸都會幫你印
依家藥房就算攞1月買番嚟嘅真貨賣都畀人當假貨

最多$60

歐洲訂單唔合規格被彈貨

成條街都係燶味

on9 成三百蚊一盒
100蚊內1盒50個就會買
炒狗死全家

不得了，竟然仲有線上網

都唔知乜柒罩嚟

其實甚少歐美罩大牌會列埋vfe喺個盒到
有的話9成係伏
明顯係睇中d人師奶心態，咩e都有d就落搭
同埋睇d盒嘅山寨設計都知係強国牌扮外國貨
大貨咪就係呢批劣質貨囉，濟銷係正常
有質素保證嗰d日貨/歐美貨個價短期內都唔會點跌囉
藥房d口罩只夠資格抹鞋底

之前屋企人買左盒不知名垃圾口罩又係咁
屌都唔知係咪膠嚟，根本禁唔到佢變形貼面
最多係好似拱橋咁係個鼻上面， 兩側通哂窿

兩側唔貼相對比較常見同難避免
但條鐵無力襟唔實好明顯一定係物料問題
正一死仆街黎，幾舊水盒口罩都咁無良心

肥仔聰，同我拎最頂嗰盒比我

啲假日文比日本人笑死
會飛嘅鼻涕蟲

佢地來貨120蚊
點蝕？

藥房出太多大陸假口罩=唔會係藥房買口罩

譚炳文：匯豐易通財，有如袋中錢

Translate server error

澳洲做通常會有個三角形黃綠色袋鼠logo。

有無經濟學家解釋一下今次香港自由市場同台灣政府干預之間既差別

香港人有錢，
400蚊盒都還ok，
台灣就慘d

百幾果啲預左係山寨貨假證書架啦

成日上網見到香港有賣美國口罩
我係美國由1月到宜家都買唔到口罩
有留學生gp賣大陸口罩 70美金50個
好多人買
係美國得大陸口罩 係亞洲有外國口罩
慘過食屎

Endgame

樓主要既100蚊盒 100盒起批
你要咩封面開句聲就得

仲係貴

好多唔合格既

新個套機場黑警，佢地影衰曬香港所以比人掉落樓

不如話係無間道
比人扔落樓

巴打可唔可以講多少少？
係邊方面禁？
真心求教

炒價, 用布口罩算

大陸比人退貨個批黎